港 版 JOKER — 梁 烈 唯

以後講親tvb實力派
大家都心知肚明邊個先係第一

港版Joker - 梁烈唯唯萎

遺萎先岩